Для работы конвертера необходим файл ffmpeg.exe, который находится в комплекте ffmpeg (раположен по пути: ffmpeg\bin\ffmpeg.exe).
Рекомендуется скачивание всей папки с этим файлом, для правильной работы в дальнейшем.